隨便討論

望到大家係咁分化中曬對家用到爛嘅滲透招數，我都覺得自己戰傷得好撚欣慰

過份激進嘅手足，包括裝修神獸等係唔係鬼？
分兩種清況
1. 唔立即召喚神獸會出現危險：例如手持武器、已經發動攻撃、召喚緊3條狗或者已經確認目標為黑幫或者狗
基於人身安全或者戰術理由必須立即神獸
2. 影相或者鬧兩句：如果手足已經化妝驚咩人影相，咁同攻撃記者有咩分別；如果唔好彩冇化妝被影到，基於保障手足最多搶手機就算
仲記唔記得當初神獸嘅由來係因為我地冇辦法容忍因為政見唔同而恐襲，民意係其次我唔希望大家殺紅左眼變成下一個林鄭；傷及無辜者必須賠罪，唔係送你去比狗打，呢方面可以再討論
如果傷及無辜都唔肯負責嘅同狗同黑幫有咩分別，咁樣直頭唔須要分辨係咪鬼添，對抗極權係唔可以有底線講緊係對極權而唔係對市民

裝修有冇太過份？
與其話裝修過唔過份不如話裝修有冇用
如果裝修嘅目的係為左攞商家支持咁可以收皮先，暴力唔可以令人順服係我地講架
就算比所有商家怕左你支持你，你覺得軍政府會因為100%市民都企係我地呢邊而投降咩
唔係話商家撐我地就會冇事，你睇下國難五金
如果係為左令佢賠錢，老老柒柒起碼要持續一年半載大企業先會痛，前線人值唔值得送咁耐
不過裝修黨鐵另計，有效妨礙對家軍事用途

對前線新兵嘅警示
點解第4個月都黎我仲會見到有狗衝埋黎捉人會嚇到企左係到唔走，有恐怖份子用槍指住你會唔會企定定比佢射呀，就算跳落街之後幾個月行唔到路都千其唔好比狗咬到，唔好因為覺得自己一定跑唔羸就放棄左先，反唔反抗都係會被私刑點解唔反抗
係有記者鏡頭下比狗捉到最多暴動十年都未係最壞情況，你覺得冇鏡頭影住佢當場打死左你或者捉左你返去姦殺左你你估下佢會唔會有後顧之憂，3個月黎100單自殺你信唔信呀，我一定唔撚信，如果被捉到一定要對住鏡頭或者途人大聲講自己個名同身份證號碼先可以減少自己自殺嘅機會呀

未來走向
宜家有兩個未知結果可能會好大程度影響革命方向，冇錯就係人權法同司法覆核
老柒講人權法大機會過但係記住我地同美國嘅關係不嬲都係可以互相利用但係唔好期望太多
而我都幾肯定人權法就算過左都唔會令軍政府卻步
司法覆核我唔太睇好，咁明顯違憲嘅野竟然過唔到禁制令，同埋我唔明點解咁耐以黎都冇檢控官控告狗隊，司法名存實亡，三權分立已死，行政機關完全操控立法同司法機關，呢個就係宜家嘅香港
以下開放討論

利申以上全部遊戲攻略，如有雷同實屬諷刺

除左硬爆，仲有好多方法可以用
今晚十八區唱歌同文宣開花

呢場抗爭要贏一定要學識剛柔並用

唔需要推到比mon po狗睇
手足睇到就夠